垃圾連登仔

中毒個post見到好撚多垃圾
打多兩隻英文話人假ABC
講明windows問macbook有無事
講左未更新上網有機會奶野問wifi得唔得
你老味你個wifi連嘅係咪光明網呀
成班人字都唔撚識係咪大陸落黎架
駛唔撚駛打埋殘體字俾你地睇呀

無知仲要大大聲
垃撚圾

又一個廢柴